鍾意個女仔冇端端del哂ig既post,佢ig post重要已經唔多，比我睇下ig留念下都唔得

咩玩法......

下 比佢ig未好多人睇到，唔la

HIDE起左D POST姐
心情好又會SHOW返出黎架啦

我鍾意果個女仔之前都係咁

唔想比你睇呀

佢連icon都冇樣有時有背影睇下已經好開心要cap低因爲通常好快又remove

之前仲remove左我ig同snapchat但上堂見到又好似平時一樣 唔知佢諗咩

真心驚關我事 ，明明依排冇做d 咩

以為自己出post

唔想做出面啫
自己識做啦

但我個case係佢冇del我ig,剩係del哂自己d post，但post應該冇得隱藏，應該係真係del左

啱，啲女人全部都係神神化化

Del ig唔一定關你事啫
不要把自己看得那麼重

點解冇 有典藏功能架喎ching

有得典藏

幫咗你

但佢有私下wtsapp我

正常無端端點會del你ig sc
朋友都唔會del啦
whatsapp你係因為你有利用價值啫
死心啦Ching

而家先知有

唔好將自己睇得咁重要

真心有d女仔del ig post係想某d人搵佢
不過係唔係你就唔知啦

No